緊急召喚反暖化撚！

快d出黎吠兩句啦

熱到on99

其實好小朋友
兩邊都係

一凍返就叫暖化撚收皮
到熱到仆街又話反暖化個班人係弱智

屌靜D 啦你班撚樣小學雞

得暖化撚會話無冬天咋

牛李黨爭

全球暖化再勁都只係一年多零點一度
溫水煮蛙根本唔會感受到
兩邊都嘥氣

睇數據啦

熱到me哮喘

果零點一度嘅問題唔係感唔感覺到
個問題係會有d咩後果
e.g. 冰川融化加快(會放二氧化碳同methane)，海果溶解性降低(放二氧化碳)

其實係風暴外圍係會有下沉氣流會焗既